Google搵唔到post其實真係好大鑊

我覺得真係至少要快啲整個官方簡易嘅網頁版做好 SEO
功能上暫時可以靠第三方搭救
始終其他人 search 唔到會處於劣勢